法國fb有班利迷都傻傻地

贏緊22分仲話靜靜地

蓋狗黎

如果領先 22 分都仲跣得走個冠軍
呢隊利既柒味會變足球史上最高

唔洗如果
無可能會發生

靜靜地ok?

其實佢哋而家一到下半場補時就唱We’re gonna win the league真係一啲都唔過份
因為有力同利記爭冠嗰幾隊,今季都唔知做乜鳩

其實第二第三年個分同往年差唔多
有人統計過英超轉38場之後matchday 25嘅平均分
第二名平均52
第三名平均49
同今季差唔多